求熟歷史同建築巴打入

有冇人知舊灣仔郵政總局有咩建築特色